何柱國：政治風暴是由特首一意孤行施政引起的 我沒有看到中共做過一件對香港不好的事

source: 廣告

洗地撚

又學崇禎皇帝：「朕非亡國之君」

由呢個仆街把口講出黎，
一啲說服力都冇

雖則毒蛾的確鍾意一意鳩行

同大紀元合併丫笨

中共必須死!!!!!!!!!!!!!

又想推地方官員錯 皇上無問題

笑撚死

林奠已成condom

咁個皇帝成8個月都唔處理個地方官係咪可以假設一係昏君一係包庇？

朕被奸人所害

這個好笑。

君非亡國之君
臣乃亡國之臣

只打地方官，不打聖上

180度轉風向 炮轟

星島變成報

係成報

柒婆不遠了

搞錯
大紀元鍾意江派習派
方向先又係有個欺上瞞下既英明蝗上

可能林鄭就落台，踩多佢兩腳先....

讀者係大媽可能會信

為換特首鋪路?

即係柒婆就嚟打柴

好悶有冇第二招？

江派習派

美國佬搞事

尚書大人

人唔笑 狗都吠

2020啦 仲有人會信？
柒婆只係執行中共指令

習大大下棋下得很大，必有後著

又推缷責任

講乜柒都好，屌頸嗰個都係你呀豬油檢

之前面聖雜種先話全力支持，係咪逆佢意

可能收到風唔掂，順便打落水狗拎下民望

就等同連登仔笑前線好多黃一樣，藍絲會話高層好多都唔知

武漢爆發咁嚴重肺都落台唔少人
香港爆發咁嚴重政治風暴雜種唔拉佢落台？
仲話全力支持

幾千年都係呢招

但係共匪無一個係無辜

佞臣欺上瞞下，謊報民情
等於當年賴鳩晒楊國忠一樣

柒婆知法犯法，立條違憲既蒙面法，當基本法係死

千錯萬錯都是......

林鄭睇黎都要立法會選舉前落台救選票架啦

光速割席

They had us in the first half, not gonna lie (.jpg)

傻人發現案

想送777一程？！

太監出黎護主了

但係表明佢下注，777將成CONDOM

吹風啦

真

姐係話小學雞冇能力lead住第一名啦？
侮辱甴大大喎

太監出嚟落注了

開始吹風要換妹妹了

病鵝已經癲狂，甴種最好小心，如果病鵝攬炒，可以炒甴一鑊勁。

唔係啦大紀元成撚日都話中共就黎滅亡架喎

姐姐呢幾日好忙！好快恤定頭髮見記者

最少做過一件，赤納粹支持777

似

係邊個俾柒婆做特首，又係邊個叫佢止暴制亂

港共內鬥

條柒婆邊撚個揀
應該問土共有邊次好帶挈

繼續吹.jpg

五大訴求無林奠下台。
香港抗爭者的智慧，
高過甴種和他的廢物班子，
甴種繼續錯。

咁奶法好易出事嫁wow

始終係個死奴才, 本質冇變

幕後咪又係中共操盤，中共係批准解放軍同武警打手足

睇嚟真係想推777落台 保黑警同中共之前有個po講過

特首唔係中共委任？

名義上係選舉委員會選出嚟

根本而家建制少數派開始玩緊
棄卒保帥
屌柒婆, 保中共

話要柒婆上埋23條先可以落馬
無人肯接手嘛

唔緊要 首先要林鄭死先

習總書記做多D錯事
再推多D人出黎食死貓 遲早有人會反佢

煙仔何想幫雜種正名做共思宗？

3月近了

逃犯條例就係中共推出黎想捉啲在港大陸富豪同異見人士,搵林奠做劊子手,林奠亦好樂意為中共操刀,再強硬唔比撤回 又係中共下令, 港共傀儡無哂靈魂 屙篤尿都要主子點頭 林奠痴埋線"戴左口罩都要除返"

要中央任命 姐係中央可以拒絕
但如果拒絕任命選委會選出黎既特首 等同正式話比全世界知冇一國兩制

林鄭最終一擊
有咁衰做咁衰
將自己變成共產黨超級condom

維尼講得好清楚全面支持柒婆架喎

黑警狗你奶柒婆塊閪吖笨！

扯線公仔一件，咪撚spin啦, 乜撚嘢都係中共搞出嚟㗎！

甴種似乎忽略了淋柒的特長：搞死上司，自己上位。
淋柒不會坐以待斃，必有好戲。

橋唔怕舊 最緊要中國人受
慘得過中國人最受依D
寧願繼續幻想落去都唔面對現實

天下第一無恥牆頭草...
10 年前靠英資又反土共..
12 年 689 贏左又忽然梁粉..
17 年又跟住幫 777 打氣..
到依家又話 777 仆街...

呢條友真係影衰香港人

前面嗰句無錯嘅，問題係北平共产党對唔住香港人，拒絕普選，先有前面嗰句出現。天滅中共！

講漏左... 佢上年都唔屌得咁大聲架。 點解? 因為當時仲係王志文 + 張曉明，而柒婆響反送中開後冇幾耐就唯呢兩條木契是膽。家下一換人，即刻又調轉咀臉。

但係中共撐林奠，咪自相矛盾

煙仔都識拉一派打一派

維尼係明君，只係被佞臣所害

我沒有看過何柱國這撚屌做過一件對香港好的事

地方官嘅錯，皇上萬歲

我信乜都係林鄭搞出黎，但林鄭係仆街，中央撐佢即係助紂為虐，咁中共都無錯？如果中央派解放軍捉哂班差佬坐監我就信中共為香港好

全部都係殺手做既

想幫雜種洗底？ 你當香港人盲架

何柱點知林鄭冇做政治任務整死香港？

大紀元手足黎

幾時到班狗成為condom

屌你啦 煙仔何

收左order準備除condom
屌到穿lone啦仲唔開始掉

真係好撚好野, 宜家支共將所有野推落去林奠果度, 自己同班死黑狗就通通都係無辜

朕非亡國之君 臣乃亡國之臣

收皮啦
黑警點都關你事掛

呢條友戇鳩仔黎
見到佢個名大腦已經識自動過濾
次次都係話自己係奇才 無所不能
然後又屌人唔識做野 馬後炮笑鳩人白痴
但係佢又唔會做既 剩係係後邊屌人戇鳩

其實今次佢講左乜
我未睇 但係估計又係認屎認屁居多

有人準備要做condom

全力支持特首施政
搭多句止暴制亂
加埋武肺都唔關聖上事
你喜歡啦

卸膊得過你

支共準備棄車保將啦遲唔遲啲

共產黨無好人唔難理解，但你信佢無內部派系鬥爭？

臣乃亡國之臣

中共內心都肯定屌曬鬼

咁快推晒落林奠身上

咁快狗咬狗

開始放風,時機到就

吹多個幾月就係時候廢林奠

林鄭要變condom？

咪ff
對住你對住民建聯就一意孤行
對住中共點敢